TVB新聞：有學者認為，特朗普為推卸疫情責任而叫中國病毒，為自己私利，很不道德

原來中國外交部發言人屈美國 = 口水戰
美國反擊就係為自利為選舉，為選舉就係不道德
習近平一定係聖人，唔洗為選舉

食屎啦

個浸大學者廣東話都未講得正
cctvb搵支那學者就叫做訪問

捐口罩比美國災民仲爽過登報

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

Tvb真係害撚死人
頭先係屋企食飯焗住睇tvb新聞 聽到話雖然首宗肺炎個案係武漢但無證據顯示源頭就係武漢
我啲藍絲屋企人笑9特朗普 話佢唔識防疫 又話佢將呢個病毒當做普通流感搞到全世界大爆發唉 我對住呢啲屋企人真係欲哭無淚 唔記得1月果陣政府點樣隱瞞？唔記得係咩人帶病毒落黎香港？唔記得林鄭叫人唔洗戴口罩？宜家見歐美地方爆到失控，班藍絲就好撚自豪食晒花生笑笑口仲話 睇下你地最崇尚既民主國家宜家搞成點
唔識獨立思考既人真係好容易俾人洗腦，你睇下班藍絲俾人洗腦洗到幾自我感覺良好

Fake news

我啲藍屍屋企人都係咁 個個好似失憶記得支那點隱瞞